<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="77">
    <author>derelky, Mmtrx</author>
    <version>2.0.0.2</version>
    <title>
        <en>Bale ID Manager</en>
    </title>
    <description>
        <de><![CDATA[Mit dem Bale ID Manager ist es möglich, im Multiplayer für andere Farmen Ballen zu pressen ohne diesen beitreten zu müssen.
Über ein GUI Menü (standardmäßig "K") kann die Funktion eingeschaltet werden. Nach dem Einschalten kann die FarmID ausgewählt werden, für die man die Ballen pressen möchte.
Allerdings benötigt man Lohnerstatus, ansonsten kann die Farm nicht ausgewählt werden.
Zusätzlich werden in diesem Menü die gepressten Ballen pro Farm angezeigt. Die Zähler können einzeln wieder zurückgesetzt werden. 

Changelog 2.0.0.2
- Kompatibel mit FS22_moreNumFarms

Changelog 2.0.0.1
- FS22 Portierung
- Indikator für Lohnerstatus bei Liste der Farm-Zähler hinzugefüügt
- Externe Bedienung für stationäre Pressen 

Changelog 1.0.0.1
-Der Füllstand der Presse kann nun auf 0 gesetzt werden, z.B. um nicht erst einen Strohballen zu bekommen, wenn man mit Heu anfängt. Dies ist im GUI Menü per Taste hinterlegt.
-Im F1 Menü wird jederzeit die aktuell aktive Farm angezeigt, für die die Ballen sind, sowie der dazugehörige Ballenzähler.
-Im Einzelspieler-Modus sind nur der Farm1-Zähler, Reset und die Presse-Leeren-Funktion aktiv.
-Problem mit dem Strohbergungsaddon behoben, dass keine Netze verbraucht wurden
-Presse leeren Funktion hinzugefügt
-Abgespecktes Menü mit Zähler und Presse leeren für den Einzelspieler-Modus]]></de>
        <en><![CDATA[With the Bale ID Manager it is possible to create bales for other farms without having to join them.
You need to open a GUI Menu (default Key "K"), where you can activate the function, and select the FarmID you want to create bales for. Contractor State is necessary for selecting another FarmID.
The Menu also displays a Balecounter for each farm, which can be reset inidividually per Farm.

Changelog 2.0.0.2
- Compatibility FS22_moreNumFarms

Changelog 2.0.0.1
- External control for stationary balers

Changelog 1.0.0.1
-The filllevel of the baler can now be reset to 0, e.g. so you won't get a straw bale when you start with hay. The reset function is button in the GUI menu.
-The currently active farm for which the bales are and the associated bale counter are displayed in the F1 menu.
-In single player mode only the Farm1 counter, reset button, and baler empty button are active.
-Problem solved that in combination with straw harvest no bale net was used
-Added empty baler function
-Stripped down menu with bale counter and clear baler for single player mode]]></en>
       <fr><![CDATA[Avec le Bal Id Manager il est possible en multijoueur de presser des ballot pour les autres fermes sans devoir les rejoindres.
A travers le Menu ( touche standard K ) Vous pouvez activez la fonction. Apres l'activation vous pouvez choisir pour qui vous souhaitez presser les ballot.
Vous devez avoir le statut de salarié sinon vous ne pouvez pas choisir d'autre ferme.
A travers le menu vous pouvez voir le nombre de ballot presser part ferme et peut être réinitialisé individuellement.

A travers le menu f1 vous voyez pour quel ferme vous pressés et le compteur a ballot.


Changelog 1.0.0.1
Le niveau de la Presse à balles peut également être remis à 0, par ex. pour ne pas avoir de balle de paille au début du foin. Ceci est également stocké dans le menu GUI avec un bouton.

La ferme actuellement active pour laquelle les balles se trouvent et le compteur de balles associé sont affichés à tout moment dans le menu F1.

En mode solo, seuls le compteur et le reset Farm1 sont actifs et la possibilité de vider la Presse à balles!

Correction d'un problème avec Récolte De Paille selon lequel aucun filet n'était utilisé

Ajout de la fonction presse à balles vide

Menu simplifié avec compteur de balles et presse à balles transparente pour le mode solo]]></fr>
    </description>
    <iconFilename>icon_BaleIdManager.png</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="scripts/RegisterSpecialization.lua" />
		<sourceFile filename="scripts/baleIdManagerGUIloader.lua" />
	</extraSourceFiles>

	<registerSpecializations debugPriority="0">
		<registerSpecialization name="baleidmanager" className="baleIdManager" filename="scripts/baleIdManager.lua" searchedSpecializations="Baler"/>
	</registerSpecializations>	
	<actions>
		<action name="BALEID_CHANGE" 		axisType="HALF" />	</actions>

	<inputBinding>	
		<actionBinding action="BALEID_CHANGE">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_k" index="1" />
		</actionBinding>
	</inputBinding>

	<l10n>
		<text name="input_BALEID_CHANGE"><en>BaleIdManager: Open Menu</en><de>BaleIdManager: Menü öffnen</de><fr>BaleIdManager: Ouvrir menu</fr></text>
		<text name="OwnFarm"><en>Own Farm</en><de>Eigene Farm</de><fr>Propre ferme</fr></text>
		<text name="BaleIdCurrent"><en>Current bale for farm: %s</en><de>Ballen für Farm: %s</de><fr>Ballot pour la ferme: %s</fr></text>
		<text name="BaleIdCounter1"><en>Bale count: %d</en><de>Ballenanzahl: %d</de><fr>Compteur a ballot: %d</fr></text>
		<text name="BaleIdCfarmchoose"><en>Choose FarmID to bale for:</en><de>Ballen pressen für Farm:</de><fr>Presser des ballot pot ferme:</fr></text>
		<text name="BaleIdUseContract"><en>Contract baling:  </en><de>Lohnpressen: </de><fr>Contrat de presse a ballot</fr></text>
		<text name="Filllevel"><en>Filllevel:</en><de>Füllstand:</de><fr>Niveau:</fr></text>
		<text name="FarmBaleCounter"><en>Bale counter per farm:  </en><de>Gepresste Ballen pro Farm</de><fr>Ballot presser part ferme</fr></text>
		<text name="Resetbalefill"><en>Empty Baler</en><de>Presse leeren</de><fr>Vider la Presse</fr></text>
		<text name="loaner"><en>Loaner</en><de>Loaner</de><fr>Loaner</fr></text>
	</l10n>

</modDesc>
